狗乸又出黎講野

立場live

又咪講個啲廢話

咪又係講廢話

[請廣傳] FORWARDED FROM TELEGRAM
朋友既朋友 警隊臨床心理學家指出唔少警察
長期聽到針對警察示威口號產生幻聽、躁鬱、最嚴重會患上抑鬱等

若示威者同警察距離非常近既時候, 利用群眾優勢
不要說「黑警，可恥」, 試著說「黑社會」,這種標籤化令警察內心會感自愧, 壓力倍僧, 行為自動檢點

進一步造成心理創傷口號，不要說「香港警察，知法犯法」
試著說「不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意」此口號出自警察誓言, 當有人不斷叫出此口號，警察會回憶畢業既誓言，開始對自己身份認同產生懷疑同混淆, 精神疲乏, 有部份警察雙眼通紅、帶有淚光

終極核彈級口號, 有機會造成永久心理創傷, 相信好快用得「殺人兇手」 當事實真的發生，不論兇手有沒有殺人，身處同一個群體，都變成兇手,
不單面對極大壓力而崩塌, 伴隨的是恐懼、抑鬱, 更重要是這種負面情緒會災難性地爆發傳遍整個群體

叫佢回應下警署開槍

越演越烈越演越烈越演越烈

雖然我都知佢係錄音機 不過嬲到訓唔到
入黎屌下 發洩下先
聽日見各位

越演越烈

根本你狗就係冇撚用

希望傳媒朋友杯葛黑警記者會, 杯葛完全冇合法性既機構

冇警告開槍啊屌你老母

人地問你點解開槍呀

交代各區啊

觀塘警署暗殺示威者！

你冇警告開槍啊

陪稿果時幾撚有氣勢
之後一問記者問題就死魚咁款
兜到唔識兜

觀塘警署暗殺示威者

點解未射催淚蛋 就開槍

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

幾時有警告啊 海綿彈啊屌你老母

屌你老母
而家賴角度？

屌你老母口窒到on99

班狗咁撚癲 MADAM又要出黎比人質到口啞

答非所問

講黎講去三幅屁

屌你老母360度live

暗殺啊 熄燈既房有槍手

唔比影相 但開記者會叫人影隻狗西

又最低武力又好克制 示威者好暴力
唔洗睇都知講咩啦

窒到唔敢笞,垃撚圾

早d休息好過

又話現場乜乜乜 你老母去死啦 出黎做乜

而家開始射波啦，又賴當時嘅人
最低武力？收皮啦

立場

點對記者啊狗

記者幫住示威者WTF
東方乜黎 TVB乜黎

嬲到訓唔到

係喎見咁多次，老豆有無搵個依位madam呢？

越演越烈

激進示威者

最低武力

唔知佢講乜鳩 但係睇佢口啞啞又幾好睇

推下依個我都想搵下佢個仔

iPhone 點樣一路聽一路睇連登

佢唔夠膽望野

記者好波

要問返現場指揮官

現場d 警： 問返公共關係科

交代天水圍女仔！

天水圍個女仔唔合作？

有冇病啊你狗 你老母俾狗屌啊 咁都覺得冇問題 係個女仔問題

個記者問係咪甩咗就算
跟住問街坊圍警署一事去分散注意力

將軍澳個陳爸爸呢

佢唔會再答天女圍女仔一事

記者屌佢廢

係囉屌 又話好亂 屌佢含撚啦

d記者句句都屌緊條垃圾

有冇人想除咗依隻狗乸啲衫

又轉身走啦, 死八婆

仆街走咗

咪撚玩啦

詞窮到走撚埋

乜撚都唔知 返去幫處長含撚啦

除哂依隻狗乸啲衫 吊起佢黎打

發聲明算啦 問兩問就走

TVB支咪冇人拎

唔敢上鏡

好嬲啊！草起啲怒火

淆到仆街

公共關係科應該幫男市民含

如果佢生咗個女，第日出街一定好亂 一定要小心有冇甩底褲

有冇人起個八婆出黎

記者問得好每次出黎都係錄音機式重申一般原則，當天發生嘅實際情況就乜都唔知，咁你開個記招黎做乜？